蕭生：巴西肯定大爆發！！

信多獲！！

係咪all in買巴西

冇事了

巴西safe

就嚟超過中國

又中好準